我宣布最後一戰既時間

唔該唔好再傳乜嘢最後一戰既信息
你地咁對得住呂麗乳巴既91文宣
同一堆幫忙爭取關係法賀十一既手足咩
抗爭運動必然係長時間

我現正式宣布 最後一戰既時間係
運動抗爭勝利或者攬炒前一刻
尊重手足 勿亂立線

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【兒子唔生性病母倍感擔憂】十月一號， 賀佢老母！！！！

通心粉巴新post

推

最後一戰:2047年6月30日

希望無咁遲

垃圾呂麗

做好啲呀

無罪推斷

香港係無罪推斷既，警察用有罪推斷先認定你已犯法叫你即場解釋係原則錯誤，所以大家完全冇必要去答佢地啲無聊問題(e.g. 你做咩有張小童八達通係身？做咩有法律支援字條係袋？做咩有gear係袋仲要係現場？係咪用黎參與非法集會？係咪預左比人拉？)

隻呂麗乳搖開 bot 都要對得住佢，咪好唔得閒

起碼呂巴有聽取民意

同意 沒有最後一戰

好多人都因為飛機圖而多咗講91

手足，一齊堅持到個日

長期戰黎
留返條命同不被捕

自己一個推

長期戰爭 但小弟聽日ALL IN

唔再留力 全力對抗惡勢力

自己推

推到大家都見到

鬥長命 唔係鬥送

攬炒係鄰國同香港一齊死

唔係手足同香港一齊死

真 一日未贏點會有最後一戰

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

有排打

啱鬥長命

最撚憎就係啲乜撚野「聽日最後一戰喇」嘅post

無錯，一日未贏，一日都要堅持落去

咪臭係 最咩後一戰呀 拖撚到佢十月一先 再慢慢鬥撚到佢2020 都仲得 大有中搞 小有小搞
民心不死 怒火不滅 五大訴求 缺一不可

正確

最後一戰就係支共倒台之時

抗爭完先記錄最後一戰

贏嗰日先係最後一戰呀

直到摧毀共產黨前都唔可以結束

五大訴求 缺一不可

睇慣左個快既 依家睇個慢既好暈

到嬴個一日就係最後一戰

大家要清楚
最後一戰唔係打之前就係
而係打完之後先决定係唔係

on9警察先會當有最後一戰

最後一戰一係你地班仆街被清算

一係我地一齊攬炒

冇其他

831
831
831

中共滅亡個日就係最後一戰!

岩

直至抗爭勝利

因為你睇野愈黎愈快

已經長備長期抗戰

YES MATE

癡線千手腦魔
我無曬啲慢速腦魔

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

唔會有最後一戰因為以後都要光復地區
等d大陸人唔敢落黎！！

推 同意

我咩都睇唔到喎樓主

《831。打救香港罪人》

大家去上面嘅遊行！
可以聚集到更多人係港島!!!!一樣係港島遊行
人多=保護欄.!!!!

願主打救每位陷香港於不義嘅罪人。

一群六十後基督徒會喺民陣遊行被否決嘅聽日，舉行「為香港罪人祈禱」大遊行，歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8 （星期六）
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

最後一戰？

tui

巴打有創意

即係無deadline, 咁我係政府都唔驚啦

次次都無大台架啦

除左民陣，同85罷工

Infinity war

如果比人咁問可以答咩？

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

Deadline->升級->和理非->Deadline 咼
最後一戰係未贏就唔會完 好大分別

如果831出解放狗
咁先係最後一戰

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

831起義

認同！！！贏之前都無話邊次係最後

堆

P牌人手推

push

係，一日未贏，一日都未係最後

同意
呢場係持久戰
幾時先係最後一戰根本無人知

【召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行】

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

721 85 811

Push

我正式宣布：用無限之戰代替終極之戰

推！

無野講

得林鄭會諗最後一戰
次次都拎香港黎賭一鋪, 一鋪羸番晒

We shall go on to the end

唔好諗住咁快收科 我地就同你攬炒玩耐d睇吓邊個成本太d

講聽日all in 果啲都一樣咁on9 all咩in... 長期抗爭黎

最後一戰＝告急牌

但日日告急，就會麻木！

咩都唔使答

721

借黎用

習近平再唔下台 我地就攻入北京

We Shall Never Surrender

只要中共未瓦解，戰爭都唔會完結
各位撐住

聽日又有聽日
永續社混

831

呂麗乳巴搞散左9月1 場運動啦

支持

宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請

我跟教徒架咋！831 831

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

聽日要有以下英文表態:

1. 繼續同美國講呢場運動未完，個六個議員唔代表香港。
(Anti-extradition to China protest has not ended yet. 6 of official legislators are not representing HK people)
2. 過人權法、俾普選、懲罰港共官員、無普選就制裁香港。
( To the USA congress:
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act :
1. to grant HK people dual universal suffrage to elect legislators and Chief Executive of HK.
2. To punish all officials of HK gov and China , whom proposed extradition bill)
3. If there is NO true autonomy for HK, please impose any sanctions on HK)
3. 伊朗同香港有關係。
(Carrie Lam and HK gov used HK as white gloves to trade with Iran)
4. 五大訴求
(1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.)

再高舉萬國國旗，北韓、俄羅斯、支那除外。

push 我哋仲有10.1 仲有等美帝做嘢 一定要頂住

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

真，直到贏之前，日日都最重要。
唔好repeat左膠個句「今日係民主最黑暗一日」，不嬲都咁撚黑暗。

BTW，個人支持大家維持正常社交生活。
我唔係叫你散水，但記住，美軍打仗都會扑野，都會食飯，都會探朋友。記住依一場係長久戰，係非熱戰時期，即星期一到五，要保持正面心態，維持精神健康。

出面有poster 講到聽日eng game 死硬咁
我地抗掙係直到贏為止架！！！

你地班勇武豬仔
個個都嗌end game
又要我全力推post

幫推最後一戰唔一定係聽日
都唔一定係十十
而係我地贏之前果戰

持久戰呀！！

有道理
我哋要長命
玩贏對家

唔好再話聽日係最後一戰啦

we still have long way to go

聽日的確係好指標性既一戰, 如果失敗左咪最後一戰
點樣叫失敗? 咪就係KEEP住之前既模式出去, 企定定比人SM > 散水> 番屋企> 等下次 呢個死亡LOOP
但今次唔同了, 因為你再無下一次機會, 因為聽日不變再失敗就會進入集中營時代
只有打破呢個死亡LOOP, 先會一線生機
所以係咪最後一戰就係睇聽日大家願唔願意覺醒反抗

推 !

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

同意

agree

有撚排玩 咪咁快offline 停賽

Tui

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

到左依個時候仲未睇到支共港共就係想我地繼續而家個步伐，佢地就全力加速佢地個步伐去鎮壓？我地唔抱住更強既決心去回應，唔將每一日都當係最後一戰，個運動好快冇哂momentum，支共國慶都未到可能就玩完

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！

政治打壓唔需要怕！

個人認為佢依幾日極高調做野
係想增加民憤 引勇武死戰 開學前一網打盡
場野一停咗就冇 開唔返
勇還勇 應退則退 聽日唔好送頭
每個手足都好重要 唔可以少
太多人未有覺悟 冇咗勇武 係冇不反加黑警極權下 和理非真係做唔到乜
最少要頂到10月11月英美復會 先有贏嘅希望

佢想聽日拉哂啲人救春袋 大家有咩決定都好 一定要冷靜思考！

出就實出 星期六日唔行街食飯係屋企托呀？
但頭就一定唔好送

出面吹到end game咁 end乜game 咪俾人帶風向
咪送頭 9.1 9.2 9.3 10.1仲要大家架 持久戰end乜game
依一刻 我地未贏過 亦都冇野輪 得林奠想end咋
同我保撚住自己手足 香港需要你地！

我冇嘢講

Be careful of wordsssssss !!!

Words can build up or tear down !!!!!!!

831既post都要我推返上黎

撨

回帶既時候

聽日一定見

但睇完我篇文先好上場

一次難推過一次

有無人幫推